［抑鬱症］有冇人有私家精神科醫生推介

都幾相信女朋友有depression
佢已經好辛苦 見到心都酸
唔想睇公立 怕有record
唔知有冇人有私家精神科醫生既推介
多謝大家

睇醫生都係開藥比你食 要靠自己

好貴 第一次睇預二三千 每次覆診都一千幾以上
經濟能力上得唔得先

留名

打左幾個電話都2千多d
錢方面都負擔到既
只係唔想d錢哂左
我見有d淨係一味叫唔好停藥
見好少少就say bye bye
好hea咁
我淨係想搵到有推介既醫生 幫到佢

你安慰吓佢

我做到最多就係咁

除左be supportive咩都做唔到

有時佢都話雖然你係陪住我但最後都係我自己一個suffer

咁你做多d

你問下你自己先
當佢發作個陣你可唔可以隨時係佢身邊
無限耐性 關懷 愛護
任努任怨
做唔到就快手分開

試下俾維他命丸佢食
同佢講係抗抑鬱藥物先

睇過蔡定國
佢真係好好人 知我屋企環境唔好，收半價
但係長遠睇都唔少錢，叫左佢寫信轉介我去公立醫院睇

馬燕盈 女醫生
屋企人睇緊

做到

好多謝上邊既人

幫到我

如果女朋友睇完精神科醫生食藥都可以轉介埋佢去見CP
clinical psychologist
食藥以外配合埋CP 可能又會好少少 不過見一次都係要千幾二千

BTW 公立真係平好多(精神科醫生同CP都有得睇), 長遠黎講都可以考慮下公立, 排住隊先, 到時睇唔睇你可以再決定呀

公立都唔考慮住喇
佢讀緊書 就快出黎做野 多數私人公司
怕公立有record會影響

不過巴打你財政上無咩問題既話
去睇左私家先啦, 都睇下女朋友係咩事先..

仲有除左CP之外, 坊間都有D活動FOR D情緒支援咁既野~
你都可以去啲中心睇下有無岩

BTW其實醫院都好似有私穩條例保障返病人
就算係有record都唔會比公司知道

最後真係唔知

仲怕佢第時比公司標籤

真係唔該哂你

唔洗客氣, 都係希望幫到下手

BTW 如果有情緒病, 身邊人既支持都好緊要
有時當時人都唔知自己點解會咁(唔開心)

但身邊人食得多呢D野, 都會好大壓力
你自己照顧女朋友之餘都要關顧下自己呀 身邊有1-2個朋友support下會好D

聶偉 醫生 唔會淨俾藥會教埋你停藥㖡點應對

曾繁光醫生。